點睇DELL部 Inspiron 7460?

用7系i5 8GB RAM 256GB SSD
薄邊框

平民野都有窄框

係啊
不過D色冇XPS咁靚

pish